唔信耶穌 但又想上天堂 點做好

咁你又信有天堂？

洛地獄

唔信耶穌，點解會信有天堂？
信有天堂，唔信耶穌，咁你上唔上到關耶穌乜事？

西方極樂世界ok?

信其他教
上其他教天堂

臨死前先扮信

自己成為神

加入撒旦，幫佢打贏上帝就可以入主天堂

駁唔到....

唔ok

扮....呃到上帝咩
佢係無所不能

上面啲老屎忽唔退 我地點上

咁會落左地獄先

搵個比上帝搞大左肚既女人

處女好難搵的

洛

天主教覺得你唔犯戒就可以

未必要信

打j算唔算犯戒

咁撚自私嘅咩
呢個世界無免費午餐
又唔信又要俾地方你住
最啱落地獄嘅仆街就係你呢種